武漢肺炎"待入院"個案

大家有冇留意身邊社區内有幾多確診但未入院嘅case 啊

係48 啊

Ref.

推

遲早只收重症
死亡率上升到10%

以香港情況頭1千單應該壓到5%以下死亡率

過左一千應該到5~10%死

香港跟本唔適合做家居隔離
好彩啲留學生大部分都係有錢

如果真係開始社區傳播俾啲住劏房窮撚
就準備全港十八區淘大

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

林鄭到今日都唔封關！

一定大爆發, 九龍新界無得避